有冇人朝朝都食大快活做早餐

佢既炒蛋真係世界級 經濟實惠好味

凍奶茶都係世界級

利申： 朝朝食 非打手 結婚生日都想係大快活搞

狗也不屌

食乜餐好

真係吹奏大快活

假膠

唔好食咁多 食3個月已經肥10磅

炒蛋麻麻地 我鍾意s05煎蛋 熱幻茶

十年前都經常食，依家幾年都唔會幫襯一次，除非無得揀。
以前一路食一路睇住佢加價，加價都唔緊要，因為租金人工脹咗好多，情有可原。
但你咪L加價同時間減份量，咁同雙重加價有咩分別？由最初一大塊雞扒越切越細，依家變咗雞柳。通粉或米粉個兜由最初高身越縮越扁。
有一年睇到新聞話佢同出邊茶餐廳比，賺得最多。
頂你個制，原來賺咁多都要諗盡辦法減份量，無良到一個點！

好波 飲咩

唔食= 狗

下 人地服務不斷改善 又裝修又提供左送餐 而且你唔夠食咪多飯多汁囉 唔賺你錢不如你做咩咁 弱智？

食緊

係 講左朝早要吹奏下 好野要讚

食完返工會升職

食完返學有女食

我想知邊一間好食。 我樓下間好難食

9唔搭8

個雞扒滑蛋屌打d茶仔

吓加價咪加囉，食唔起咩，做乜減到咁細份？服務改善都無用。
你明唔明我講緊咩？加價再減份量，然後同出邊茶餐廳比係賺最多。
點解你會理解為我想佢唔賺我錢呢？
賺都唔洗賺到盡吓嘛？

好樣過大家樂好多

大家樂屌住佢嚟打

辣肉醬上海麵世界級
其他快餐得雪菜肉絲揀差好遠

傳說中的雞扒（雞柳）

ching識食

我好耐無幫襯過啦，切到咁細件。

講緊你無錢就係屋企住福面食啦 學咩人講貴份量少

最中意食炒蛋炸魚柳

我無話佢貴，佢加咪加囉，做乜減份量，食唔飽。
睇嚟點講你都係get唔到個point。打手兄！

少食多滋味 要大件你唔去食自助餐？

我非打手 睇唔過眼你亂講

無良商人

我都睇唔過眼你亂讚

小食多滋味？咁佢唔好叫呢個做早餐，食唔飽要加通粉或米粉先叫緊緊夠。

是其是 非其非

師兄你肥仔？

弱鳩智啦你，等睇你生日結婚喺大快活擺返圍呀打手兄！

大家樂美心都比唔上真心

你碌撚就肥，明明細份量，人哋唔夠食就扭曲話人肥。
我十幾年前真係差唔多每日幫襯佢，雞扒大塊，通粉兜高身夠大。
跟住睇住佢不停咁縮細幾次。之後無幫襯。
點解唔可以做返十年前個份量？

真心推介良心企業比大家 你又搞搞震

咁你係大食 正常人點都會加個面嫁啦 唔通塊雞大多少少即刻飽左咩 雞排周圍都係比較細 你食牛排 吉豬囉

良心企業？話你唔係大快活高層都唔信。
Hard sell到咁。

咪鳩啦 咁講所有寫間野好既食評家又係高習層？

食緊 雞扒炒蛋加通粉呀屌

十幾年前食個雞扒蛋、一片多士、一杯嘢飲，真係唔加麵都夠喎，你梗係未見過以前份量。

牛扒越切越薄我諗你又係未見識過以前份量。

比呢間你口講所謂良心企業寵壞晒。

哦，咁可能我真係估錯，你真係弱智嘅。

好嘢！食評家出嚟盛讚大快活早餐！
好良心呀！滾動到想喊。

你做咩野姐 好大壓力？

你壓力大啲，業績唔上你出呢個post嘥咗，收唔到錢？
睇唔過眼唔出得聲呀？出聲就係壓力大呀？
唔出聲由得你鳩up係咪最啱你人水？

間間不一 其實好睇師傅手勢

痴線 你有壓力咪叫雞囉 鬧人做咩

你出得post就預咗有人批評啦，唔受得咪唔好出post囉，自己痴線話人痴線。
係咪要個個人都認同大快活好好食呀，好有良心呀，先可以入嚟？
開玩笑！

你用詞太偏激啦

d港獨狗咪又係要個個都認同港獨先可以入黎
唔認同你就係五毛

頂你，你睇返我第一個回覆，我只係點出大快活唔好嘅地方，呢樣我真係經歷過，無針對你，只講大快活有咩問題，可能你年紀輕無經歷過佢縮水幾次嘅過程，所以無咩感覺。
之後你再睇返你第一個回我嘅貼，你話我咩呀？好好地討論唔得嘅，係要出弱智呢啲人身攻擊。
我唔小到你反艇呀？
你條弱智比人話你弱智你會唔會唔出聲由得佢？
邊個偏激在先？
要人尊重你，你自己唔該先尊重別人。
你你撚樣真濕鳩，無改錯名嘅。

大快活早餐真係屌打大家樂，成日食

講講吓食又拉埋政治出嚟做咩呀？

之前食開28.5餐
而家食21蚊
不過麥皮依然博留做蕃茄通
唔太食得落麥皮

識飲一定飲凍綠茶

可惜d腸好難食
我每天要食滑蛋魚柳 凍奶 +腿通

求推介叫雞，你壓力真係好大

個個男人都叫雞㗎啦，戇𨳊

你夠大壓力la
人地出街著咩衫你都要管

原來早幾日先上嚟讚過大快活，仲要比人話係打手死唔認。
仲有你條膠講嘢語無倫次，一時又話老公去滾，一時又話老婆發現自己叫雞。
你條狗唔搭八

炒蛋退步左好多啦
初初出個陣堅滑蛋 而家又油又老 不過都入到口
但奶茶就真係不敢苟同 好撚難飲

基本上得廢青廢老先得閒食早餐

@A09😍 勁鍾意食大快活早餐

所以咪話有壓力叫雞好 唔好係到鬧大快活

31歲叫廢青定廢老?
我d野有能力做得哂, 去食早餐你葡萄?

去大快活既唯一原因係因為大家樂轉左紙杯凍飲

第一次結婚 就去M記
第二次結婚 諗住去大快活

唔通我鐘意早啲起身出門口食完早餐先番工都叫廢青咩

利伸
番8:30 7:00就出門口樓下食早餐
搭車只需要30分鐘

吓大快活唔鬧得？

食完再屙過靚屎
果日工作冇野係難得到我

準時每個月都有個post吹奏大快活🤔
最多咪抵屌過茶記 無咩好吹捧